［對穿牆］總唔總覺中國公廁無咩人沖廁

第一關：總唔總覺中國公廁無咩人沖廁
俾多個例子大家
第二關：發唔發覺法國醫院無咩法國人
可以合併
終極大佬：發覺總覺法國醫院公廁無咩中國人沖廁
廣東話真神奇
向 全能既連登仔
求下聯

即刻駁嘴啲fd?

第二關：發唔發覺英國公園冇咩英國人

唔講咁多 即刻對對

即刻駁咀

完全唔知你想點

即刻駁咀都高級過你

姐係駛唔到啦

總唔總覺

總唔總覺
你邊度鄉下呀仲學人對對

點解仲未沉架

樓主柒咗，唔好推

1:得唔得閒德國肉腸有乜人屌得

何家公雞何家猜
我就話
何超蓮全家做雞 都未有得你hi

整返句高汁 唔好推喇